正式宣布，連登已經變殘字論壇

屌鳩哂你班柒頭老母

仲話捍衛香港人正體字，捍閪呀屌你老母

你班臭閪，龍門任你擺，精神新境界

操你妈逼，是不是要反中乱港。

唔講仲以為上緊支那討論區

你班杏家剷，慢慢玩啦

玩撚到由曲變直

先要熟读毛主席语录

你班仆街不知所謂

你班柒頭，正一食屎狗

低等文字

成班柒頭，屌佢地老母

之前打殘字/5P/表情都一定會屌到上天

已經，屌你老母，都唔洗支那狗限制你，都自動同化

我屌你班杏家剷

我打共产党同中国就一定係打殘體

玩到由曲變直啦你班柒頭

冚家剷

連登仔不知所謂

還我連登

你班仆街正食屎狗

已經無人屌殘字

已經接受左

共享大灣區榮耀

支那國果個國字
同共產黨果個黨字
用殘體字我都冇咁嬲
班冚家剷撚樣假膠係連登係成句殘體字

已經都無乜人屌啦

得我開POST

都無人支持，班柒頭玩到由曲變哂直

根本用殘字果班就係新移民黎

我直接腐皮，屌都哂鳩時間

成班柒碌，屌你班仆街食屎狗